有無巴絲係遙控迷？

有車，船，差飛機

以爲你講電視搖控個啲

十年前放低左部車後無再玩